其實天主教徒曾蔭權同基督徒鄭汝樺先係拍板決定興建高鐵的元兇

而家lihkg班小學生竟然吹捧曾蔭權
話佢夠膽反對共產黨
真係嚇死人
原來唔駛國民教育
小朋友都已經洗晒腦

仲有雙非 領匯

係

曾蔭權提出中港大融合和深港大都會呢個概念